點解…

點解我發夢會夢見你？唔止一次了…到我早上醒來想WhatsApp你先記起傻啦…夢嚟……
都分咗咁耐，你嘅冷漠…唉，我知而家嘅我喺你心中咩都唔係。我都望你早就放低揾過第二我。但…我同你所有野仲好似歷歷在目咁…
嗯…隔一排會好啲掛… ‘笑’
唔好推啦…唔知同邊個講先嚟呢度…有冇放負嘅地方…好攰…

又係你

hi

做咩咁對我

因為個夢係假既

唉…我想係真多啲…好想攬住佢，講多次…我愛你

pish

做咩啫我好靚

唔好再入我啲post留言
唔想見到你

但我想啊

我唔會原諒你

點解喎 又話唔想只係做朋友嘅

whatever la,我好憎你

搞錯啊咁你句唔想只係做朋友做咩咖人地心好亂

起碼，佢都仲會理你
有人說平行線最可怕，但我認為最可怕的是相交線。明明他們有過交集，卻總會在以後某個時刻相互遠離，而且越走越遠。